breaking bad先係真正神劇

本身睇好got可以同brba挑下機 點知s5之後膠到無眼睇 結局簡直係垃圾
反而brba一直都高質 或者開頭有少少慢熱 但係結局簡直係完美 將成套劇完全昇華
期待電影版

Say my name

睇炸雞佬收皮睇到好緊張
之後Milk條線又係好正

黎緊想知better call Saul會唔會超越到breaking bad就真

細佬救左大佬出獄之後開始唔好睇,但個尾埋得算唔錯

I’m the one who knocks!

shut up! shut up! shut up! －Skyler White

prison break? breaking bad?

yo bitch~

煩雞一號, 好心就唔好出咁多鏡, 出親佢同另一隻煩雞都悶到嘔

You’re goddamn right

I am the danger

好似難啲 雖然都有幾個神位 但仲慢熱過breaking bad 題材問題又冇咁好發揮 但可能我先入為主

btw幾時有最後一季呀

我依家完左SEM一日睇一季
開頭係幾悶
好撚憎佢屋企人條線

開頭係悶啲 但係睇到尾就會覺得鋪排得好正

普遍美劇係頭兩季好睇之後回落
但breaking bad真係越後越精彩

Better call Saul正過breaking bad既地方就係有Kim
完美女友 真係可以幫到個男人而唔係好似煩膠skylar咁
同埋jimmy條線都好正

好難得有一套劇係越睇越覺得正
第四季最尾真係稱得上一絕
最尾一季水準都唔差

Breaking bad 超好睇
睇完就追better call saul

Bcs 成個故事完整啲嚴謹啲
可以話睇得出一開季已經諗晒之後既發展

煩膠姐妹

完全係2估臭系

個家姐唔洗講。個妹又鐘意偷野

Cut 走成日食早餐情節會更好

I fucked Ted